放唔低前度踏入第八年可以點?

每當就黎放低
佢又會出現返係我嘅世界/夢

難忘的因你太念念才難忘

我又唔會成日諗起佢
但唔知點解得閒一次又keep一排
無限loop

師兄

因為你冇乜寄托？

有好多朋友 好多活動
有自己工作
但唔知點解愛情呢一part咁失敗

有咩咁好令你咁留戀

得不到的永遠在騷動 心理問題 睇開d啦ching

年少無知個陣負過佢一次
雖然佢報復又報復完
但始終都覺得係自己害咗佢咁

於心有愧
其他野又無問題
只係感情一直出發唔到姐

拍左幾耐？點解散？

都八年 人地都可能唔記得左你了 只係人生中其中一個過客， 唔好放大自己 內心會好過d 我都係咁

10年一齊咗半年多D
因為當年幼稚 分手掛係口邊

如果佢唔記得我就唔洗搞到咁啦
佢一年半載就會出現一次
然後講講下我地又會嘈交

咁係十年定半年

半年搵你一次？ 搵你做咩
佢都無男朋友？

2010年

斷斷續續都有
想同我做返朋友

頂
都咁耐啦佢係咪仔都生埋啦？

頂 我都睇到1999

半年就難忘8年 本身係毒撚識唔到其他女？

好似我
佢仲一直話想出黎見 我一直拒絕

生埋就唔洗再諗啦

識到 仲有幾個條件幾好
不過每次都埋門就唔想開始
唔想害咗人

佢前一個禮拜先話想約我食飯
然後我無覆佢